Twice子瑜休假去孤兒院探訪 展現母愛 網民：太有愛了！

兩母女

大媽?

右邊係弧兒

Fake！！！！！！

依張先係真

想收養孤兒了

你獸父來

我可以獸

人美心善

我見唔到子瑜係邊

比例出賣左

我想養

腸哥展現母愛

你係世正的獸父

人美🙅🏻‍♀️

心善🙆🏻‍♀️

佢係幾受歡迎

T寶人美心善❤️

瑛妹好可愛

好型就真

佢正常嘅時候係幾可愛

佢型過一次年末舞台

就係中意佢唔正常 藝術家咁款

我係佢愛人..

女神

負評

可塑性高

第時可以去TVB拍劇做智障妹角色（做返自己）

你真心癲佬

同我問候阿嫂

Ok la

25？

點可塑法

牙唔鐘意呢團

我夠唔鍾意😳😳

可愛又得型又得搞笑又得

做咩派膠

以為導狗開po

我反對

我高汁過佢

咪搞瑜寶

寶你屎忽

子魚老了…

ok啦=-="

似廿尾…

呢個look 似30尾.....